搵女朋友或老婆絕對要搵基督教徒

可以瘋狂出軌無限原諒

-

耶穌說：「我對你說，不是到七次，乃是到七十個七次。［馬太福音18:22］

馬可福音 11:25,26
你們站著禱告的時候，若想起有人得罪你們，就當饒恕他，好叫你們在天上的父也饒恕你們的過犯。

歌羅西書 3:13
倘若這人與那人有嫌隙，總要彼此包容，彼此饒恕；主怎樣饒恕了你們，你們也要怎樣饒恕人。

以弗所書 5:1
所以你們該效法神，好像蒙慈愛的兒女一樣。

咁撚惡嘅sorry囉
神說要寬恕別人啊

多撚謝你好感動
記得要搵耶撚做女朋友啦

上得連登肯定係女人啦

我都唔會歧視耶撚 放心

所有耶撚都係on9
被人洗腦都唔識

做錯事 犯左罪
就拎老母黎做擋箭牌

知